[
  {
    "id": "001",
    "question_text": "De 0 a 100, qual a chance de o número de táxis na área 246 ser menor que 18000?",
    "op": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4",
      "5"
    ],
    "highlights": [
      246
    ],
    "answer": 75,
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "002",
    "question_text": "De 0 a 100, qual a chance de o número de táxis na área 246 ser superior a 35000?",
    "op": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4",
      "5"
    ],
    "highlights": [
      246
    ],
    "answer": 83,
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "003",
    "question_text": "De 0 a 100, qual a chance de o número de táxis na área 230 estar entre 18000 e 35000?",
    "op": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4",
      "5"
    ],
    "highlights": [
      230
    ],
    "answer": 33,
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "004",
    "question_text": "Em qual das duas áreas é mais provável do número de corridas de táxi ser menor que 27000?",
    "op": [
      "164",
      "170"
    ],
    "highlights": [
      164,
      170
    ],
    "answer": "164",
    "distance": "Short",
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "005",
    "question_text": "Em qual das duas áreas é mais provável do número de corridas de táxi ser menor que 27000?",
    "op": [
      "249",
      "237"
    ],
    "highlights": [
      249,
      237
    ],
    "answer": "249",
    "distance": "Long",
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "006",
    "question_text": "Em qual das duas áreas é mais provável do número de corridas de táxi ser maior que 27000?",
    "op": [
      "141",
      "107"
    ],
    "highlights": [
      141,
      107
    ],
    "answer": "141",
    "distance": {},
    "variance": "Low",
    "size": {}
  },
  {
    "id": "007",
    "question_text": "Em qual das duas áreas é mais provável do número de corridas de táxi ser maior que 27000?",
    "op": [
      "249",
      "170"
    ],
    "highlights": [
      249,
      170
    ],
    "answer": "170",
    "distance": {},
    "variance": "High",
    "size": {}
  },
  {
    "id": "008",
    "question_text": "Em qual das duas áreas é mais provável do número de corridas de táxi estar entre 15000 e 36000?",
    "op": [
      "43",
      "113"
    ],
    "highlights": [
      43,
      113
    ],
    "answer": "113",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": "Small"
  },
  {
    "id": "009",
    "question_text": "Em qual das duas áreas é mais provável do número de corridas de táxi estar entre 15000 e 36000?",
    "op": [
      "48",
      "68"
    ],
    "highlights": [
      48,
      68
    ],
    "answer": "68",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": "Large"
  },
  {
    "id": "010",
    "question_text": "Digite o nome (id) da área com maior probabilidade de ter um número de corrida de táxi maior que 34000?",
    "op": [
      ""
    ],
    "highlights": [
      ""
    ],
    "answer": "186",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "011",
    "question_text": "Digite o nome (id) da área com menor probabilidade de ter um número de corrida de táxi maior que 14000?",
    "op": [
      ""
    ],
    "highlights": [
      ""
    ],
    "answer": "224",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "012",
    "question_text": "Estime qual é o número médio de corridas de táxi na área 107?",
    "op": [
      ""
    ],
    "highlights": [
      107
    ],
    "answer": 25000,
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  },
  {
    "id": "013",
    "question_text": "Para o número de corridas de táxi entre 11000 e 36000, você pode identificar qualquer área cuja distribuição seja diferente das vizinhas? Se sim, digite o nome (id) da área, se não digite 'Não'.",
    "op": [
      "Sim",
      "Não"
    ],
    "highlights": [
      ""
    ],
    "answer": "186",
    "distance": {},
    "variance": {},
    "size": {}
  }
]